轉工疑難

宜家係細公司做緊sales coordinator 新入職
15K + meal allownance + 13個月糧 + bonus
準時收工 唔洗ot
但無野學 返工出contract 覆電話 email
重點個上司好On9 明明自己都無野做就屌9你Hea同禁電話
想轉做銀行Sales 但好似要由teller做起
點算？

想轉就要趁早，sales coordinator 做多幾年都係同一個title，收差唔多人工.
不過通常sales coordinator 都要OT，你果份唔使O 算好彩．